-Для подключения нового бота, присвойте токен в файле run.bat, переменной TOKEN
-Запустить бота через run.bat
-Необходимые библиотеки для работы скрипта установленны в виртуальное окружение (папка venv)
-файл servers.ini хранит данные серверов (ключ:url), новые сервера сохраняются в этот же файл
-файлы с новыми данными серверов сохраняются в корневой папке проекта, название файлов соответсвует ключу соответсвующего сервера